下星期就有得親耳j鄭中基了

巧開針

要返工呀你 睇返更表啦

召集鄭中基迷

咪嘈啦屌你老母

酸

陰公豬

有人係連登放 你睇睇

冇人陪我睇 唔想晒錢

你買連位我陪你睇

aa

我拎張單丁位飛同你換

訓撚醒未

你一個去?

咩喎 yes

心郁郁

我番唔切黎香港睇啊
我都好想J鄭中基啊

蘇州過後無艇搭架喇

咁慘 依個好似巡迴演唱會 遲d會係第到開？

one more time

個預習歌單好似無依首